細個有冇去m記黐機打過

真係童年回憶
你地玩開咩game

有條隊係排mario kart
有條隊係排滑版

以前我個邊有4部
1部MARIO Kart (最多人玩)
1部特技電單車
1部星之卡比
1部 唔記得

點解淨係唔記得last嗰部

有

匯景麥當勞

玩咩game

孖車 孖寶網球 米老鼠賽車 仲有隻唔記得係咩

細個係商場打機試過比成班飛仔玩

星之卡比

死窮鬼

MARIO 同滑板

有
黐埋部機到比飛仔打過
3個人圍著我打

升至卡比唔識玩勁快到下一個

滑板真係好好玩

有排興玩臭彈
啲仆街仔俾舊漲撚到痴線嘅臭彈俾個排緊隊嘅細路拎住
個個望撚住舊彈就爆就爆咁
呆左兩三秒先識跑
冇幾耐就爆左，臭撚到
佢排第二，下個就輪到佢嫁啦
心理陰影面積應該有足球場咁大

過兩日又黎多劑，大家醒水
將啲臭彈掉撚晒落垃圾桶

後來搵到班仆街仔成日係大會堂玩電腦
嬲嬲地，幾個人買臭彈轟番佢地轉頭
「Grenade! Fire in the hole!」

臭彈咩嚟

好易玩喎 好玩過nds版好多
食兩個火人變到好勁

卡比,好好玩
淨係試過一次爆機
全部人一齊接力玩

以前d小朋友好守規矩 明明冇人管

香港仔果間有任天堂大亂鬥

你估而家啲支那人

我嗰邊有任記大亂鬥

想玩盧洪哲

小學畢業未